各位手足，提提大家聽日係聖誕節，有野做架!

希望各位手足今日安全返到屋企
準備聽日慶祝聖誕